Prottocoll Nr 7
 Koos olid 3 Junil 1885. 
Peawanem R. Priidemann
I kõrwam.  J. Madisson
II kõrwam. R. Tomberg
23. Tawet Wiidemann kaebas et Madis Wiidemann, kui ta minu maa peale elama tuli, lõhkus minu tehtud püst aia maha ja tegi rõht aia asemele aga nüüd aja mõetmise järel, Tallitaja abimehe J. Parkali juures olemisel leitsime meie et püst aiaks uuesti tehes puudub 80 roigast ja 59 teiwast mida M. Wiidemann on ära pruukinud.
Jaan Parkal tunistas seda kaebtust tõeks.
Madis Wiidemann ütleb et tema on küll aja ümber teinud aga keik roikad sisse pannud. Wiimaks lepisid mõlemad et kui Madis Wiidemann sealt ära läheb, teeb selle aja jau just nenda nagu ta enne oli.
Peawanem: R. Priidemann XXX
I kõrwam. J. Madisson
II " XXX  R. Tomberg XXX 
